相信 績口德 好快會變香港新潮語

fb見

支持
btw 積下口德啦樓主

搵我?

要點績架

睇下 用黎做名啦 己經

積下口德啦

無人應你第二個POST 都唔洗咁嫁

佢on9啫

織呀

積下口德啦 好地地叫人積口德

J口德

積夠100分可換印花

剛剛john左積口德計劃

係邊度換迎新禮品

突發

即呀 on99

扣你5分口德分

字都未識寫

任績㗎喎

聽講係厚德街 迎新禮品得番UA機票

即厚得牙